[輸唔起]見到侵粉死撐大豆侵，就想像到佢地選舉日肯定Meltdown

連燈有D侵炒係死撐 輸唔起
對於邏輯同真理完全無感覺
我地最有公信力既nytimes同cnn msnbc都唔信 走去信fox 豬尼阿尼
去到選舉日biden肯定大炒trump 好想睇佢地meltdown個樣

呢條片睇下班侵粉meltdown個樣 真係笑到肚痛

當然有我最愛既CNN

呢件侵粉跪地大叫 成個白痴咁 早D送佢去青山啦

好想快D到11月3 BIDEN勝利之日

恭喜拜登當選總統

COUNT DOWN

我登必勝到時再慢慢鞭鳩班愛侵力

阿登好野
4個侵粉入左黎好嬲好嬲 負評上一頁

登爺爺必勝

反侵是工作 投侵是生活

我燈今次有阿仔助選必勝

無得輸

1. trump識玩就pence/ pompeo同 trump掉轉選

2. 我哋如果要助選,要投射入一眾搖擺洲份先有用, 所有同溫層社交網絡作用有下
「勿向基督徒傳基督教」

3.為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

其實真係唔會，美國國民漸已醒，敗登一當選就係搞彈核

敗登選唔到，民主黨就會放棄佢，好似佢地放棄希婆咁

但阿侵選唔到，佢個影響力唔會消失到，好多美國平民真心支持同鍾意佢

希望係啦

有啲人係擔心Chins Joe當選後仲有冇國際救援直接被土共滅港點control

你睇rally其實知, 班選民係唔會消失架

相信阿侵, 其實唔單係相信佢本人, 而係相信佢咁諗野係啱. 佢改變左好多人, 甚至改變埋好多政客

以前做政客, 係唔會直線抽擊屌的, 做人留三分情面. 但今日唔會囉, 不論佢對人, 人對佢, 人對其他人, 有乜唔妥直接上twitter, 上NBC FOX直接屌. 呢種坦白風格絕對係佢對美國政治一個好好的影響. 人地叫黨爭, 但我絕對唔想政客係好朋友囉

如果一個地方, 例如香港, 泛民同建制可以坐埋好好傾偈食飯, 咁呢個地方真係死得

講得好岩屌
講真 就算香港有d侵粉都成日話咩侵做門面功夫 包裝應該好d 我心諗 咁你咪變一般政客囉 淨係識得包裝 明明對面條友正仆街又做偽君子扮同對面談笑風生 好撚嘔心 仲有d話咩搞到美國政治無哂風度 搞到debate無哂風度比人睇笑話 心諗係咪一齊bbq就好? 一齊bbq燒果個係美國選民 當兩黨 再台媒體 都係自己人的話就無互相制衡
但講呢d好多人都唔明都係睇表面 同一個原因點解香港人成日擁護埋d廢人

萬事以和為貴, 凡事中庸呢D仆街中國思想囉, 鬧交就係唔啱

好似東林黨爭咁, 有黨爭唔係先正常社會? 互相牽制? 踢爆對方醜惡? 我到今日都唔明白, 點解唔會當佢係一個中國社會曾經有過的現代化機會

政客唔可以係好朋友, 因為一好朋友就一般平民食哂屎. 我寧願政客VS政客, 好過政客聯盟VS人民

最撚柒係現代都有呢d好想政客粉飾太平既民眾
連燈都有 講到美國政客無風度搞到佢好撚心痛咁 呢d人個智商真係唔過50 正宗愚民黎

今年拜燈真係瞓係度都贏
連燈侵迷可以準備潛水4年

係架, 但民智總要時間去醒, 今日好多人已經接受左阿侵果種坦白風格, 唔覺得佢有問題

相信慢慢, 佢可以變成美國一種風氣, 唔會咁在意一個政客個禮儀, 而更在意佢個行為同立場. 例如我選件泛民出黎, 佢同建制差唔到幾遠, 咁我選黎做乜?

正確

真係錯就要屌，咩萬事以和為貴只係on9思想用嚟拖後腳，一比人屌就用分化做擋箭牌其實呢啲人先至係小人！一直唔出聲只會令惡勢力助大！過去一年真係一個好好嘅契機及時令全球好多人醒覺，否則真係冚球剷同極權背後當道包括美國”共產黨”